有冇手足嘗試過閉氣自殺？？？

究竟有冇人真係得？

試過
如果我當初冇死到既話, 今年都應該40歲了

唔洗成功，研究下都ｏｋ

今日放假？唔洗入筷子？

我試過,真係work

我試過

Work

手足要係海豚先得

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

工場咁多手足

唔輪到我入啦

人只能死一次，唔想用呢D咁唔型既方式了結自己

屌你老母，又唔記得點呼吸喇

試過閉氣打飛機， 射唔完

屌你 望到你個留言我又轉左手動呼吸

條女個西勁臭，有咸魚味
我奶西果陣唯有閉氣死頂
奶奶下眼前一黑，醒返已經聞到白花油味
原來我休刻左兩分鐘

樓豬住邊一個星系？

試過 死唔去變咗弱智

青Ｘ？

我都係 點算

边有人叫鶢會奶西

就咁回 唔明有咩問題

係

眨下眼先